\documentclass{beamer}

% Возможность использовать русский текст
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[russian]{babel}

\usetheme{Frankfurt}
\usecolortheme{wolverine}

\title{Реализация мультимедийной платформы для создания игр
с помощью языка функционального программирования}
\author{Платто Павел, МОиАИС \\ 
Научный руководитель: \\
доцент Савкин Д.А.}
\institute{Балтийский Федеральный Университет им. И. Канта}
\date{01.03.2014}

\begin{document}
    \begin{frame}
        \titlepage
    \end{frame}

    \begin{frame}
        \frametitle{Основные задачи}

        \begin{enumerate}
            \LARGE
            \item Анализ применимости парадигмы функционального программирования
                к разработке компьютерных игр
            \item Создание набора высокоуровневых библиотек для языка Haskell,
                с помощью которых можно будет упростить разработку
                игр для платформ Linux, MacOS и Windows на Haskell
        \end{enumerate}
    \end{frame}

    \begin{frame}
        \frametitle{Дополнительные задачи}

        \begin{enumerate}
            \LARGE 
            \item Разработка вспомогательных редакторов
            \item Поддержка разработки для мобильных платформ Android и iOS
            \item Поддержка разработки для веб-браузеров на основе
                Google Native Client или asm.js
        \end{enumerate}
    \end{frame}

    \begin{frame}
        \frametitle{Проделанная работа}

        \begin{itemize}
            \LARGE
            \item Написано несколько небольших игр с использованием библиотеки,
                предоставляеющей биндинги для работы с OpenGL для выявления паттернов,
                которые встречаются при разработке игр на функциональных языках
            \item Проведён поиск существующих решений
        \end{itemize}
    \end{frame}

    \begin{frame}
        \frametitle{Предстоящая работа}

        \begin{itemize}
            \LARGE
            \item Изучить более высокоуровневую абстракцию для OpenGL --- vinyl-gl
            \item Использовать принципы реактивного программирования для работы с событиями
            \item Выделить общие компоненты, которые могут пригодиться
                при разработке широкого класса игр
        \end{itemize}
    \end{frame}
\end{document}
